開公司挖bitcoin好時機?

減7成半電費 fatfat

買server 玩

全世界黎香港開蚊型office玩

穩賺無賠 租金升升升

唔係神早俾人挖晒咩？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

一雞死 一雞鳴